新田個購物城做隔離營有冇得諗

黃定光應該要為國捐驅啦

附近d牛屎佬應該會出黎封路

果到有民居咩

概念非常好

新屋嶺 白虎山

唔夠港中醫院好

有得稔

港中+1

新屋嶺咪岩晒

老蕭有提過

請善用 google map

Why not both